做乜今年啲連鎖餅店仲未擺冰皮月餅出黎賣???

舊年,前年6月尾, 美心大班已經成個雪櫃推滿哂兩個裝...
今年七月中都黎緊......

諗緊喺唔喺CCTVB賣廣告